{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스카이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションには個別バーベキュー場があり、バーベキューをご希望の場合は午後5時から夜7時までご利用いただけます。 バーベキューの利用には料金があり、適切な設備を用意して使用する必要があります。 ペンションの前の水泳空間では旅行者が涼しさを感じられるようプールを運営しています。 水泳は午後3時から夜7時まで可能で、自由にご利用いただけます。 宿内のカラオケでは旅行をもっと楽しくしてくれます。 利用時間は午後3時から夜11時までで、料金がかかります。 セミナー室はペンションの一部の客室で利用可能で、利用時間は24時間です。 フットサル場やフットサル場があり、自然の爽快感の中で運動を楽しむことができます。 営業時間は日没までで、予約はペンション入室後に可能です。 コンビニは24時間営業で、お菓子、飲み物、コーヒー、お酒、タバコなどを購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加される人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の施設で注意が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用できますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー場があり、バーベキューをご希望の場合は午後5時から夜7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には料金があり、適切な設備を用意して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの前の水泳空間では旅行者が涼しさを感じられるようプールを運営しています。 水泳は午後3時から夜7時まで可能で、自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "宿内のカラオケでは旅行をもっと楽しくしてくれます。利用時間は午後3時から夜11時までで、料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セミナー室はペンションの一部の客室で利用可能で、利用時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フットサル場やフットサル場があり、自然の爽快感の中で運動を楽しむことができます。営業時間は日没までで、予約はペンション入室後に可能です。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニは24時間営業で、お菓子、飲み物、コーヒー、お酒、タバコなどを購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 715
    }
}